

 
Kamarát z Ameriky mi poslal práve tento klip. Jeho pani manželka má každým dňom priviesť štvrtý prírastok do rodiny. Povedal mi, že je síce tvrdý chlap, ale že sa mu pritom začali oči lesknúť :-) Spevák v tom klipe naozaj dnes žije vďaka tomu rozhodnutiu jeho mamy. Spravil som teda k tomu titulky.
 
 
 
 
 
Slovenské titulky:
 
 
((1))
 
 
 
 
 
Anglické titulky:
 
 
((2))
 

